cc台師兄真係好犀利, 連中共清理低端人口都搵到位宣布勝利😂

聽聞佢地轉貼完陶傑篇文之後又嚇到五毛唔見哂了😂😂😂

話說頭先先留意到
扮靚環境...？

😂

又證明堡主有針係北京

鍵國又成功一大截

CC係呢位小姐,要講CC返動漫台
呢度係時事台

蔡奇應該係跟堡主

雜種知道支爆在即
而家日日諗緊應該投靠美國定投靠堡主😂

工毛唔敢入黎

yes

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

濕鳩濕鳩又搵到啲勁圖片嚇到班五毛唔見哂😂😂😂

呢個post三日內都係呢條撚屌自推
又周圍喺其他post貼你嗰張閪圖
你究竟想點撚樣呀弱智

頂唔順block左

唔好咁, 人地覺得自己打緊仗架😂

最煩唔係啲咩list同濕鳩圖
係佢成日推人地啲post block咗佢都會睇到佢推post

啲五毛成日比CC台啲鍵國勇士嚇到唔見哂